銀行offer問題

做緊teller 16.5k
跳槽既話去到19k
有另一個offer係做digital banking既customer service 20k 1年contract
點揀好
而家份工算做慣左 為左2 3k跳槽會唔會好傻

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

邊間有20k

轉
人工好有用

citi做teller都20k

外資 新加坡 做d野聽落好簡單 怕冇咩出路

巴打做緊？ 我得一年經驗
agent叫我開18.5-19.5 黎緊會interview

我都係in citi

bank做teller,cs唔升冇前途

把口唔叻 繼續做teller的話想行operation
但知道升職條路好漫長

推

因乜解究

做緊啊 citi開價高d嘅 不過..後生細仔 考牌轉role啦

啊仲有 唔反共嘅話 考保險去建行做teller 2xk

想行operation
巴行做左幾耐teller就去到20k?
同埋citi ot幾點開始計 每個月應該都有 3 4千？

建行有保險牌既teller可以叫價高d?
但我而家得16.5k 應該好難一跳就跳到二十幾k

識人15K 中信銀行teller, 考齊牌, 轉做investment services officers, 轉工去左建行做, 跑唔夠數都有23K (外國回流人士)

唔難啊 有朋友肯搏肯捱 12k入行交通 做左兩年跳去第間做officer直升20 唔係間間行你話有牌就會高d 睇要求 建行就其中一間 佢個offer係咁 唔關你本身出緊幾多事

Bro
其實有咩牌需要考？

上網睇建行淨係請緊teller trainee program
你個fd做左2年就做到officer都幾叻
眼見幾個人做左好多年teller 想升officer都未升到

si 1 7 8
insurance 1 2 3

又真係幾睇機緣嘅
其實條路行得順唔順 都係睇你csm對你好唔好 其實呢個世代肯做teller嘅人唔多 變咗升Officer嘅機會都大左

好佩服捱到retail既人
想釣魚都唔得
又晚晚ot

唔該哂 bro